★突發！滙豐倫敦股價折合跌穿29港元

滙豐控股(00005)倫敦股價報288.45便士，挫逾5%；折合報28.71港元，較港股收市再跌2.01%。
滙控股價不濟，帶領全線銀行股偏軟，亦令歐洲股市出現7月30日以來最大跌幅。目前英國富時100指數下跌2.6%，除了滙控因素外，也受到英國旅遊股下跌的打擊，英國政府料將被告知該國正處於疫情大流行的「關鍵時刻」。

凍結星火7千萬 簽名撐國安法
報應呀

back home ($5) soon

lm

呢位投資磚家唔知用0005做左幾多孖展做本炒呢？？？恭喜恭喜！！

曾生？

報 TVB 後塵啦！

睇到最低果格笑到我

所以中共扮同HSBC割𥱊

成為仙股不是夢

佢好似買pccw又係蝕到pk

【匯豐股價】匯豐0005倫敦曾迫近28元
胡孟青：匯豐兩邊不是人、料股價續尋底